有無人女朋友好樣衰但份人好好

又樣衰又肥又閪

you

你係咪我男朋友？

講左好易自爆。。但我係琴日喺街見到個毒撚竟然同佢撞樣。。

咪害人啦

邊個叫我

幾乎無可能